［篤灰］林兆波再度以記者姿態曝光反恐

唔似

靜靜雞啦

起條撚樣底啦